狗公謝乜乜：「有人『打着萬聖節旗號』堵路。」

狗隊公共關係科總狗公謝乜乜說，

有人「打着萬聖節旗號」惡意堵路，狗隊昨晚約7時起蘭桂坊實施人潮管制，人潮及後集中在皇后大道中等一帶，有人向狗隻扔雜物後，狗隊才咬有關人士涉及非法集結。

呢句嘢好支共風

打住支持甴近平旗號得唔得？

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

堵路果堆object 嚟

哇，甘撚似某強國嘅用字啊咩咩旗號，共匪用語

無興趣睇狗吠大會

講緊自己班防暴？

一齊舉甴近平旗號

打著__旗打__旗

個撚個都屌黑警啦

有畜生打住執法旗號殺人施暴

曱甴謝乜中

打著甴近平旗打甴近平！

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

警犬堵路